(live)可能有plan過之台灣一星期

今次係第三個遊記post，估唔到我有一日會開咁多遊記

就嚟開sem，容許我再任性一次，放低香港所有所有包袱，去台灣逃避下現實

獨遊桂林之後抖一個星期，又開始心掛掛想去旅行，掛住嗰種四處遊歷同探索嘅感覺，決定再次出發去台灣，今次同兩個朋友去，集中去花蓮同臺北

呢次旅程當然同上兩次一樣，只係諗咗大約想去咩景點，酒店都冇book，全部walk in，一切隨緣

希望會識到台妹(利申呢句朋友打)

太懶開post，其實今日已經day 2，搭緊車去太魯閣，希望追到進度

留名

又去台灣 巴打都幾有錢

咁快手

我係窮L...
我只係捨棄左大部分人去炒散嘅時間去窮遊，炒散可以獲得錢，獨遊獲得既就唔可以用錢衡量

去得咁密

今次坐華航，又喺狗糧
到臺北，搭機場地鐵出市區，要成160台幣，泊得住香港嗰個

到達華山1914文創園區，周圍十分之文青、手作，適合打卡呃like

河馬？原來係精靈...

好弱智

神秘果，好似有啲名氣，但要成五十幾hkd，不了

唔夠文青手作？比埋DIY你

突然落狗屎

巴打咁啱嘅, 我又係去花蓮喎

去到鬍鬚張，係熟悉嘅味道 ，過咗個半月，我又回來了
食完，去文青cafe飲杯嘢
去到台北火車站，買票去花蓮，但去到先發現幾乎冇曬位 好彩攞到一班十幾分鐘後就開嘅自強號，即刻冲落去
成功上車

沿途景色

推，花蓮真心正，去口過咁多地方 最正
太平洋

真心問有咩推介 唔知做乜好

去住果到叫人幫你報名參加 day tour

有咩地點推介？

已到花蓮
震咗咁耐都未整
入住咗一間民宿獨立房，我訓上層，另外兩個訓下層同左邊張床，hea咗陣決定去掃街
搭的士去東大門夜市，起錶都要100台 ，幾乎追得上香港
三個麻甩佬試下港女恩物原來 台灣都同時興起黑糖 普普通通一杯奶，冇乜黑糖味
五十蚊臺幣一杯炸魷魚，唔錯

新遊記留名支持

新post留名

試下當地特產炸蛋蔥油餅，幾好食，啲菜同蔥油餅嘅配搭非常出色
又買咗一口牛，未切嗰陣幾好樣，但要130佢太重手食落好鹹，但本身係幾好食
一手蔥油餅、一手一口牛，坐低開餐先

第二輪，個臭薯條完全冇薯仔 ，裏面係豆腐

食完嘢去玩下攤位遊戲，要用乒乓波拋佢前面啲窿嗰度，然後鬥高分 好頹廢嘅遊戲，玩到好似啲係公園餵雀嘅廢老咁

終於寫完day 1，其實今日已經day2，以上都係尋日發生嘅事 ，依家寫今日發生嘅事，希望可以追到live

巴打有冇諗住玩多次飛行傘

台妹呢?

台北花蓮? 火車直達你建唔建議

我有啲想，但我另外兩個friend一個畏高，一個唔太敢玩，都係不了

我就火車直達，好似穩陣啲

玩完個廢老攤位遊戲，只係贏咗咪骰仔，用嚟決定邊個沖涼先，都幾好用

第二日朝早八點半，廢青好難得地出門食早餐

我份早餐，不過不失，滷肉飯都ok，鍋貼同豆漿普通，但早餐咁豐盛都幾難得，仲要加埋唔駛20港紙，我平時一係12點起身miss早餐，一係咬個包出門口，食到好感動

朋友嗰份

係花連火車站出面買咗太魯閣one day pass，出發

有冇人施捨正皮
毒L冇人理

第一站，燕子口
點解叫燕子口呢？係因為好多燕子，會係春天飛嚟呢個地方嘅窿裏面築巢

窿，但我哋用一隻燕子都見唔到
有條棧道好似好正，可惜原來要入山證

仲有一條隧道，幾有feel1

同行朋友 係咩人黎？？都係毒L?

又去旅行

點解揀太pass唔揀oneday tour

原來有新post

係
唔係以為有女吖嘛

連登有愛

費事跟一日團，唔想俾人限住，同埋平啲

一排冇見

巴打!歡迎嚟到新post

還好

第二站，綠水銀色嘅河 咩玩法
呢度比較少人 ，呢個步道係沿住懸崖憑空建成，幾好行，慢慢hea下吹下風

行行下見到一個漆黑嘅洞穴，特別唔用電筒入去探路
路程幾短，幾十秒路程，伸手不見五指，好刺激差啲撞到前面嗰friend

小型棧道，上去一路un住一路過 越搖越好玩

幾有feel嘅一片竹林

(利申隻手不是我)行完竹林，沿途折返返去綠水車站，去下一站長春祠，我地買嘅one day pass嘅公司，一日得9班車疏到仆街，今次仲要miss車等咗九個字以上 ，睇上圖，佢寫住13:13，13:51都未到!

如似因為咩交通管制，一個鐘只有10分鐘比車過，好on9

好難得上到車，開咗幾分鐘又停低，原來又要管制，又無無聊聊喺車呆半個鐘，仲見到司機除安全帶，司機都除安全帶嗰聲真係聽到好絕望

想食狗糧都唔食因卷

皮已正 唔該請埋比幾多女撩

平時都唔建議 參加tour
但依個真心要，一來方便好多 , 又會講解好多野比你知，同埋架車有冷氣

好似撩櫃檯姐姐咁撩返個咪有

呢條行山路行咗幾耐
好正咁

第三站，長春橋

落車附近有個小食亭，坐係張凳到hea下吹風食下嘢，又遠處見到長春祠，幾正
唔知咩嚟唔好問我
到達頭先坐係凳到遠觀嘅長春祠，呢個祠係為咗紀念殉職嘅二百幾人，佢哋為咗起太魯閣呢條公路而犧牲(雖然話係1960年起，但死咁多人真係幾恐怖)

第四站，砂卡當，但因為班次太疏，等車等到唔耐煩，決定見車就上，結果去咗遊客中心再由呢到行去砂卡當
行車隧道又可以行人確實幾少見

其實入面又幾靚，又涼爽，不過有車行過就好嘈

隧道中間有得穿出去行步道，不過有好多樓梯 ，惟一有特色嘅係可以行繩橋，又幾刺激，我地推咗畏高嗰朋友去玩 雖然係咁喊友盡，最後都行得完
驚見大蜘蛛掛係我地頭頂
條橋望落古色古香，不過條樓梯又好煞風景

大自然風景很優美

半個鐘咗右，我哋冇行曬，中途折返

竹林？
唔似竹既

我9 up，其實冇竹 因為好似日本個竹林步道

繩橋 幾特別喎
行繩橋要唔要收錢

搭咗個幾鐘車，終於翻到市區，之後去咗食一人火鍋，呢間叫「三媽臭臭鍋」，幾抵下

右邊個鍋係我，臺幣130，枱面其他餸都係每碟港紙十蚊內

呢個價錢仲包埋飲品任飲，只要叫一個鍋就包，唔使加錢
仲包埋調味料同埋雪糕任食

樓主個人始終最愛金菇

飽曬

我哋食完大約九點三，過咗熱鬧時段，毒L開始全面進場 ，周圍開始唔少一個人嚟食，正 ，難得俾我搵到一個適合一個人嘅地方，如果下次一個人就記得呢個時候去

點解臺灣新聞，一定整到農埸文咁

btw，朋友叫我推介呢個益力多味雪糕，我就覺得普通啦，有興趣就試試佢

鬍鬚張真係好好食，係醫院實習果時成日食

有fd同行多咗好多行程同嘢食

面具巴今次有朋友陪就話人毒l

食完火煱，行返民宿時見到，m記新產品，睇落真係好似狗糧 個形狀仲成個狗骨頭咁

民宿冇洗衣機，去咗樓下洗衣鋪，洗加乾要100台幣，都貴
呢個係咩騙局

等洗衣機洗衫期間，去7仔買個宵夜，65台幣又幾好食
台灣新聞真係....一本正經講9嘢，呢啲嘢竟然出現係新聞台，仲要晝隻硬膠外星人 呢啲應該出現喺兄弟幫
原來寰宇掠影喺一個咁高質嘅節目...

識食

唔係 我都講明下次一個人嘅時候會嚟

下次毒L全面進場，其中一個就係我

留名,10月都去花蓮

終於完day2 ，今日已經day 3，終於可以講翻今日發生嘅事

琴晚翻雲覆雨
Btw 睇面具既啲交真係好正

多謝支持

咁就記得追post

喺 有啖好食啦

第3個POST繼續支持

終於講到今日，今日樓主去咗啲無聊地方，hea下時間
坐303隨便揀站落，係花蓮火車站出門上車，好方便

第一站，鯉魚潭潭南，車程40分鐘咗右

老板娘係咁chur我朋友飲木瓜奶，話係新鮮木瓜乜乜，飲完會上癮 但都係不外如是，奶味太重

雨雲，安已不

我都有三隻眼幾時可以開發智慧與力量，助我脫毒

魯肉飯，一般質素，份量幾多

魚湯有啲淡，50港紙 ，蝦餅幾特別，一個已經好夠

食完飯，見到對面有條河，就去搭下船，見到腳踏船最平，諗都冇諗就去踩，600臺幣4人腳踏船，結果架船勁廢，瘋狂踩都係龜速前進，分分鐘游水都快過佢....人哋快艇一個浪就將我哋推走

好辛苦踩到中心，對面岸係未開發過嘅一坐荒山野嶺，見到對面有個極小型沙灘，就諗住踩過去
幾經辛苦之下到達，打卡為證

(此為樓豬朋友，六舊腹肌救生員)因為我哋踩得太近，搞到擱淺 ，唔想打電話求救咁7，搞咗一輪之後，最後由我個friend再落多次沙灘，推返隻船出去

幾經辛苦開始回程，頭先啲雨雲發威，突然開始狂風暴雨，即使拉咗塊嘢，居然俾風吹開咗，唔係好擋到雨，吹到我地架船改變方向

呢個時候，垃圾肥撚樓主仲要踩到抽筋 ，搞咗一輪先好狼狽上翻岸

擱淺
btw花蓮真係好靚 好想再去

附上湖中心圖片

下一站，兆豐農埸
落到車，見到票價成300台 ，而且落住雨睇唔到動物，果斷決定唔入去
喺農埸周圍行下，竟然見到一個地鐵入口，仲要可以行入去 ，入到去原來係台鐵，但原來一日得兩班車經過呢到 ，真係比狗搭

等回程車期間影

樓主 你漏左答我
等我仲支持你

sorry sorry
唔駛錢 free

返到花蓮，準備去臺北，但臺北去花蓮嘅飛已經一早賣曬，只好搭區間車去羅東，再搭巴士去台北

噉點解冇男性等候區....?

終於上到區間車，呢種車唔會劃位，好似地鐵咁，真係冇咁舒服 ，坐成兩個鐘都係劃位好啲
比預定中遲咗好多先到，垃圾區間車

羅東落車後，正門出直行會去到一個類似巴士總站嘅地方，揾6號牌就係去台北車站
巴士坐得幾舒服，仲特登熄咗燈，幾貼心

終於追到live 我依加坐住呢架巴士去緊臺北

巴打
一排冇見，歡迎新post留名

的確係幾靚，但交通真係幾唔方便，發展程度同交通仲差過臺中
btw 我認得你個名 有個講關於單身上咗熱門嘅post，見到你嘅身影，我呢啲a0毒L感同身受

下？咁就玩完花蓮？你好多地方都冇去woo,七星岩，清水斷崖果d,做咩咁急返台北？玩咁少地方好浪費

係呀 我又唔識渣電單車 出入靠巴士真係勁唔方便 我嗰陣都係係hostel報d一日團去太魯閣到玩
咁都有得相認 A0不是罪
希望會幸福

清水斷崖好靚 見到一望無際既大海

誠意推介台北住大稻埕starbox

160 台幣拍得住香港 ？？$40咋喎？

香港機鐵單程票最短一個站都$70，去到中環$115喎

我唔知有咩好玩 尋日問都冇人推介

另外因為買咗機票，今次比較趕時間，所以要返臺北啦

原來而家咁貴

下次有機會去睇下

我哋都唔識踩電單車 ，下次可能會報團，估唔到班次可以咁疏

a0不是罪

花蓮冇電單車真係好唔方便 車又疏 d景點又遠 真係焗住要跟團

ok mark低先

到埗台北，太肚餓去食咗嘢先，食完先check in ，去食燒肉先
到達「出一張嘴」燒肉店，個幾月前食過一次之後(詳情可以睇我第一篇遊記)，已經忍唔住隔日再食 今日終於再臨故地

真係用炭火燒 香港有法例好似話唔俾生火，香港應該冇得食到，695一位免加一，180hkd咗右抵到爛

。

開始燒好西，炭燒味繞梁三日，不絕於鼻

最好食應該係呢碟肥牛同蝦，肥牛本身肉好，燒肉汁又好夾，加上炭燒好快熟，嘏就幇你除殼、本身蝦都唔錯，呢兩碟我地各喊咗五次

服務態度幾好，會主動幫你換網同剪開大塊嘅肉1

同樓主一樣成日鳩遊台灣

深水埗有炭火燒

咁浪費,腐皮

仲有好多菜式，不能盡錄，豬頸肉、金菇同魷魚都可以一戰(冇圖 )，平均質素都唔錯，冇咩大伏

雪糕任食，仲要係名牌 ，有成九隻口味，平均來講都幾唔錯，首推簿河朱古力同士多啤梨

調味醬自己整

(呢個煙霧繚繞景象有啲似，清末時期吸鴉片啲煙館 ，三五知已圍埋一圈食鴉片 )

係我朋友瘋狂燒嘏嗰時，有個職員見到佢燒完放係碟到嘅蝦，仲未熟囇 ，就走嚟恥笑，然後遂舊遂舊攞出嚟批鬥邊舊未熟，之後企係到幫佢燒，仲話「你這燒會拉肚子啦，不能這樣」，職員企得越耐就搞到個friend越老羞 ，職員仲因為咁幫我地換過啲新炭，令火燒更大，7到.......

之後佢燒每一樣嘢比我地，我都會用普通話答佢「怕拉肚子，不了」

下次去試下間燒肉先，好似真係ok

唔好腐皮呀

返酒店嗰時經過就嚟閂門嘅臺北地下街，我兩個朋友想玩音game嗰時，報到個銀包，裹面有佢科技大學嘅學生証，仲有信用卡身份證之類，見到都覺得驚，但咁夜又搵唔到地下街保安，只好放返去原位，希望本人攞到
我對音game冇興趣，去左夾公仔，70臺幣，搞掂

check in先，幾靚，叫「鉑泊客酒店」，環境開揚，有成三部電視，缺點係冷氣唔夠勁，仲有街境睇，持觀望態度，睇埋公共厠所見真章

共用厠所，呢間酒店全部人都要共用，估唔到又幾正，環境乾淨，周圍都設計得好靚
有個位比你攞紙杯刷牙

梳洗地方

好多功能嘅廁所

連樓梯都唔錯，幾有美感

交誼廳，靚到

有交誼廳今晚就去識台妹

單機
有冇人可憐樓豬施捨正皮

毒L不了

求名

咁記得追post

起身check out，今日目標係陽明山，要去劍潭站再轉巴士去，因此去劍潭食個早食先，點知全部都冇開門 好彩我記憶中好似有開嘅一間鋪真係有開
咩十全排骨，好似小有名氣
我呢啲窮L就食魯肉飯算，佢地就食十全排骨 ，佢地評價兩極，一個覺得幾唔錯，一個食咗一半就食唔落去
等緊車，紅5同260都去到
追到live 已上車

地方好細好快爆

突發！！
去到小油坑，呢度應該係睡火山，噴緊硫磺，放唔放隻手入去！
放正皮、唔放負皮！

108，陽明山各景點之間嘅接駁車，我哋就去咗圖中嘅幾個景點

第一站，二子平，一落車就知大鑊，橫風橫雨，人都吹得喐

好彩有得買雨嬲，出發

呢條巷叫蝴蝶花廊，落雨落到乜都冇得睇

行完步道，嚟到一個環境開揚嘅公園，呢度就係二子坪嘅重點，我覺得有啲普通
公園嘅另一面，咁睇唔都錯，但始終覺得就係一個靚啲嘅公園

第二站，小油坑，今日嘅天氣真係黐線，能見度極低，只係聞到一陣硫磺味，完全睇唔到啲煙喺邊度出黎i

同我過幾月前去陽明山，可謂完全唔同，(上個月獨遊完可以睇我遊記)，附上對比圖，真係企係同一個位影

伸手不見五指，周圍都聞到硫磺味，但搵唔到啲煙喺邊度

有間小食亭，上次嚟過覺得呢兩樣幾正，坐低食多次回血先

樓主本人找數，放咗入去0.5秒就以迅雷不及掩耳之勢縮翻上去，攝影師好難捕捉

樓主好似上親山都落雨咁

樓主出場

好靚仔

第三站，夢幻湖，聼個名都知伏，但估唔到伏得咁恐怖封路？梗係照行

...........

好似荒廢咗幾十年咁 ，周圍得啲青蛙叫聲，好似串緊我地咁
因為呢個景點僻啲，條路比較難行，加上又開始打風落雨，好容易仆親

好不容易返去上車個位，先發個下一班車成40分鐘後，只好向附近一個瓦遮頭避雨，原來我地霸咗三狗兄弟嘅避雨地方，佢地唔願同我地一齊(可能樓主毒氣太強)，走咗落下面

我除咗件衫扭一扭，已經出晒水

唔係喎搭到青衣買klook嗰啲
真係差唔多$40一程

最後一站，擎天岡
打卡

竟然比牛撞所以封路 明明個幾個月前都冇事，身為港豬，梗係唔理照行啦

又嚟對比圖(唔知點解感覺好似戒煙啲poster，食煙同唔食就係呢兩個背景 )
[img]圖片網址[/img]今日天氣真係差

對唔住大佬 唔好撞我
行完，等車翻去 記得小心尾班車，miss咗可以準備睇日落同日出

肥7毒 連狗都驚咗我

天氣真係差左d,唔緊要啦有fd陪都開心既

GCHI 樓主又去食囡

我有俾正皮你架

樓主真有錢, 日日去旅行

出一張嘴真係食完之後心掛掛，想下次再食

幾乎冇同女講過嘢
同朋友一齊會再摺啲

去完陽明山，特登搭車去基隆嗰邊，食下當地嘅夜市，試下新野(臺北嗰啲樓主好多都去過)，到基隆梗係打張卡先
廟口夜市

蟹羹，食落似酒樓碗仔翅，裏邊真係有蟹肉，但冇乜蟹味

一口腸七蚊條，幾好食，但佢個價錢表真係 見佢咁樣列出嚟仲以為會有優惠，結果見到40條280 ，噉樣寫嚟托咩 (sorry lihkg up圖問題，sor for頭已側)

試下呢個唔知乜卷，感覺好地道，40人仔好飽，戰鬥力大減

例牌，有睇我之前遊記都知，夜市例牌必食 ，好彩大部份夜市都有分店

營養三文治，用一個啱啱炸起滴緊油嘅包，夾住蕃茄青瓜之類，黐線咁都叫營養

買咗杯刨冰，然後去夜市其中一間嘅坐低食魯肉飯，兩樣都幾唔錯

伏中之伏，香港好似都有？

(sorry又頭已側)返到臺北，係hostel對面貪好玩買咗支嘢飲，成100台 溝咗白酒，但酒味好淡
唔該，要一杯悲傷

兩個朋友又去咗玩音game，我就想去夾公仔，但冇目標想夾，翻去揾佢地，我個friend同我講原來格離玩game條友係音game gp網友，突然相認 仲俾人偷影放上音game gp (好彩冇我份)

呢部機真係好正 ，可以將全部散銀放入八達通裹邊，積積埋埋嘅垃圾散銀可以一次過清曬，希望香港地鐵站都有呢部機，我要將我屋企盒神沙消滅曬
上次獨遊買嗰張黑武士，真係好正

check in酒店之後，去7仔買咗堆嘢去common area食，環境都唔錯，叫玩客棧

混合房，但我地包咗間房，混合上下格床嚟講真係叫舒服，設施齊存，每張床一部電視，有usb插頭，枱燈夠光，冷氣夠勁 ，但公共廁所就環境差啲，唔方便影請見諒

洗衣機洗衫，放埋鞋墊入去 ，希望對鞋可以冇咁臭

都幾熱鬧下，真係乜都有

lm

台灣熊一好正, 你有冇去試

好似幾正，呢間野係連登本身有啲名氣，即刻去試!

冇，上兩次同今次都係backpack

我過兩日又上黎食出一張嘴

正呀
真係冇介紹錯

3次遊記入面,樓主都會放隻公仔喺床

真毒撚玩音game 偽毒撩女仔

樓主冇介紹錯真係好食

出一張嘴 南京店

今次已經冇提到放咗公仔係床，你都留意到 公仔得意嘛

今次我真係冇帶公仔，我隻車里龜係夾返嚟，同朋友去帶公仔會老尷

你係咪今日去食？ 今日晏晝？
正啊店員服務好、有炭燒、肉又唔錯、連雪糕都係高質

多謝你

見到間酒店忍唔住黎正評
樓主識野
我毒遊台北都係揀依間住

去試咗熊一燒肉
頭先已經有巴打提過，而且根據我喺旅游台mon post一段時間嘅經驗，好似連登有啲名氣
落單紙

配料，仲有溫泉蛋，飲品都唔少選擇，另外仲有哈根達斯(唔識串 )雪糕任食，任食bar係幾出色嘅

一位朋友係專業燒肉，另一位係專業火鍋，而我就係專業等食

隨便影咗幾樣嘢食，無影曬全部

最後叫咗咁多嘢食，烤山豬、奶油金菇同黃金蝦最好(但朋友覺得出一張嘴嘅蝦更好)，除咗呢三樣，其他野基本上都係普通水平，唔太值得吹奏

另外，佢收埋咗張下單紙，每一次都要問店員先會畀返你 呢一點扣唔少分，另外每一次最多只可以叫八樣 。 但係，店員換網嘅速度都幾快，而且自動波，加返少少分

今次熊一燒肉，晏晝加埋一每人550，整體來講，呢個價錢有咁嘅質素，性價比係贏大部分香港燒肉，但其實最重要嘅肉既質素只係普通，同其他燒肉店比，最出色反而係任食bar(雪糕、飲料、醬汁)，得罪講句，未至於值得吹奏，同出一張嘴差唔多價錢，但出一張嘴完勝。

當然，我唔係話佢差，熊一都唔錯，只係可以有更好嘅選擇，熊一燒肉近西門，交通亦都方便啲

認真比較過價錢、地理位置、間房幾大、評分、評語，再比較埋expedia、tripadvisor等等先決定揀呢間

你識揀呢間，你都識嘢喎
btw多謝正皮

玩唔玩音game都可以係真毒

係呀晏就
個店員主動幫我地剪曬啲肉好好服務
燒個肥牛我覺得最正
甜甜地又有炭味
高質

其實，本來我哋諗住，今日晏晝去南京店再食多次，但因為滿咗位，之後去咗熊一，差啲相認

我知你講咩，4號吖嘛 ，

啱啱開始就會比一碟你燒，我哋總共燒左五碟 上幾日我篇遊記都有提到，呢個同蝦應該最好食

晏就我地walk in入去都有位喎
我唔食得蝦冇試到好可惜

幾點先，我地12:10 walk in
咁啱，其實我都係海鮮敏感冇食到，係聽兩個朋友評價

我地2點先去到
如果你地有位就相認左

你行為唔似

返酒店hea咗陣，又決定出去搵食，被迫開始夜市深度遊，因為每一個夜市我哋都唔滿意 ，焗住轉下一個，結果一晚去咗四個夜市 ，走訪大小夜市，夠唔夠深度

樓主最後去左邊個夜市？

今晚我哋去咗四個夜市，公館夜市、沙巴巴夜市、師大夜市、寧夏夜市，行到身水身汗

本來我哋，只係想去公館夜市，因為大家都未去過，出發！
出發前，學港女去買珍煮丹 ，完全唔使排隊 ，但過左臺灣就突然變咗寶

睇嚟臺灣人比較信鬼節

關愛座，真係一條冇解嘅社會學問題

第一站，公館夜市，唔好睇佢個樣正正常常，實際上勁短，唔使一分鐘已經行完 ，不能接受，似美食街多過似夜市，因此決定轉埸

第二站，沙巴巴夜市，其實本身我哋係想行過去師大夜市，但行緊過去嘅時候，見到google map顯示經過一間夜市，叫沙巴巴夜市 ，應該真係幾僻，如果你就噉係臺北google map打「夜市」，係唔會出到呢個結果 ，應該要打全名

其實呢度都唔錯，見到好多特色同埋本土嘅嘢，仲有唔少本地人排隊，但鋪頭真係太疏，掃得唔爽，不了

鬧市中經過一處空地，樓同樓之間竟然有一片綠，兩側仲有涂鴉，感覺好深度遊好文青，身為港豬梗係即刻打卡

第三站，師大夜市，呢度的確係夠大，但大部分都係商店，買嘢食其實都係得三成咗右，似商圈多個夜市，不了

本來我哋想試下，大家都未去過嘅夜市，但係噉中伏 ，最尾一站都係去返正路夜市---寧夏夜市

酒店幾錢

寧夏夜市，打卡

雞腿卷，外面用雞皮包住，燒得脆口幾正，但裏面啲雞肉無乜味，整體都唔錯

例牌啦

大阪燒，正路嘢，70台幣可以食得耐，夠襟食，味道都唔錯，唔係特別好食但都算ok，賣相都幾掂，方便打卡

焗薯，70臺幣，兩個朋友夾份食，我就冇食，聽佢哋講係幾唔錯，相比起焗薯更加似薯蓉，而且三文魚+粟米+汁嘅配搭出色，我個人就唔係太鍾意，個人口味問題，整體都推介嘅

紫菜蛋花湯，30臺幣，呢個真係正，紫菜同蛋都好足料，你幾可見過咁大個蛋花 ，(係香港差唔多可以叫做炒蛋 )味道亦調得好好，鹹甜適中。飲完之後，從可以消滯解渴

巴打重未訓 好癲

你都係喎....成四點.....
我要更新今日遊記先可以瞓

去完夜市，最後去家樂福，買啲雜牌垃圾分比朋友
鋒大廚 做乜唔用衣架要揸筷子

真係西瓜......?樓豬見識少

另外，各位去家樂福掃手信，記得帶入臺證，唔好好似on9樓主冇帶，買滿2000就可以退稅，我地三個買咗2048

信唔信都好，我真係一次10台幣就夾到，我自己都嚇親，第一下諗住試下水溫，睇下個夾如何，估都估唔到

終於更新完尋日，今日我要返香港啦 依加搭緊機場快線去機場 ，更新埋今日朝早就冇啦

但其實，今次係我第一次，期待可以早啲返香港 點解呢？如果又追我上兩個遊記，就會知道樓豬係retaker，17 dse衰咗重考18 dse，本來我放榜係no offer 冇u收我 ，我仲因為咁頹到提早喺桂林翻香港(當然主要原因係發高燒)

尋日我食緊熊一燒肉嗰陣，突然收到個電話，原來....原來係某u打電話嚟，話有後補位問我讀唔讀，讀就兩日後去注冊 ，retake嘅一年冇浪費到 ，本身已經碟埋心水讀大專算

恭喜樓主

邊間

wowo!!!恭喜樓主
happy ending
生生性性努力讀書喇

八大非三大，都係頹u，但我已經好滿足

係，同一樣嘢，google會揾到曬

如果你有睇我之前嘅遊記，你就會知個半月前，我自己毒自食咗兩次，身為毒L 只要唔好揀熱門時段(例如2pm-6pm 比較少人)，就冇問題 ，店員仲會好nice同你傾計，可能有其他顧客會望下你咁，但其實下秒就唔記得咗啦

唔使咁介懷，你覺得怪係因為自己嘅心魔，其實邊有人理你 ，你自己覺得怪，令到自己行為反常怪異，先會令其他人覺得你有問題，本身你自己一個但行為正常，最多係望幾眼然後唔記得咗 ，樓豬去得毒遊，都預咗克服呢啲

x777

恭喜樓豬
都話左５０／５０有希望唔使灰Ｊ，宜家得左就要俾心機讀喇，有機會再黎搵我食飯啦

樓主有運，打算讀咩科

咦，恭喜曬有心水offer

你係自己一個定一班人？
你問得我都應該知，樓下隔一個街口就係出一張嘴南京店，識做

講真，呢度附近冇咩玩，搭捷運去其他地方啦

落樓食個早餐

蛋竟然有半熟效果

天朗氣清，臨走前影最後一張靚景

連機場捷運都開始打文青文
你好，請問你想直達邊到美好？

burger king 新地，低質 不推介，包就ok，新地不了

呢個過關設施好好玩

例牌，狗糧 ，但叫做比去程嘅飛機餐好食

唉，玩完任性完，收拾心情返香港啦

多謝你
一年努力有成果呀

乞食文科

下次完sem過嚟揾你

呢個我未去過喎，好唔好玩？
推介你樓下間燒肉啊

樓豬幽默大師

一言為定

有冇我份

哇，啱啱先追晒post
樓主行程豐富

恭喜樓主
邊間U先?

鄧樓豬開心

1恭喜

追晒樓主所有遊記
恭喜巴打

整整一年啊，每日坐喺度操卷嘅日子都歷歷在目，呢一年冇白費到，真係好感動

真係勢估唔到，後補竟然會有我份，仲要去緊旅行嗰陣，先收到電話 ，第一下仲以為係廣告想cut線

本來真係已經諗住收皮，正正經經讀個大專算

師大、公館，真係不了

認得你
多謝支持

多謝多謝

你真係見證住，我由放榜頹到仆街，到今日有人收我

多謝，一直追post

一排冇見 好多旅遊post都見到你

八大非三大 ，都係頹u但已經好滿足啦

樓主不格劍的

我真係幽默咩 以為打啲文得我自己自high ，可能因為我有諗過下先打，先會叫好少少

樓豬現實中係一個好無趣嘅人 ，大眾嘅話題通常都跟唔上，又唔識講嘢唔識畀反應，就係一個沉默寡言嘅毒L，你同我講打機睇波(冇打機冇玩足球籃球)、衣食住行(食之外啦 )，我都俾唔到咩反應你因為我冇興趣

如果你同我講政治社會歷史哲學，甚至講下陰謀論外星人，反而我會吹多兩嘴 ，可以反映出我就係一個咁冇趣嘅人

有機會下次去睇下

呢幾日返工忙到hihi呀
我都唔係三大

仲記得樓主去旅行同人傾政治社會嘢
陰謀論外星人都啱

登記完 去多次旅行興祝下添啦

又係喎 agger

重有1個星期就上多次大陸

喺
當然亦都係我真係想知，廣州人點睇依加嘅政治環境，究竟本土中國人點樣睇？

唔啦，調整心情準備開學
而且可能會撞ocamp 開學日之類，身為毒L仲諗緊去唔去 ，上年玩大專ocamp被人當透明

屌你 之前話香港係大灣區

我上次自己食，食完一開頭再點咗三輪

Show blocked user -面具男

695，啱數呀，夜晚貴啲
鍾唔鍾意食？

會狙擊你 直到你溝到女 認自己偽毒

好彩我自己食嗰陣冇乜感覺 點樣仲好nice同我傾下偈

嘩我仲食多咗三輪，可能真係蝕咗少少 但唔緊要啦，食放題都係求開心，唔係求夾硬食多啲嘢回本

我都希望，你會有狙擊成功嘅一日

有朋友一齊去